屌拿星！林欣彤開處女演唱會無人提？

連登已死

鼻音

唱AINY個個?

處？ 邊撚到處

垃圾都有人提 真係屌你老母

黑人可唔可以開白人演唱會???
都唔係處女點開處女演唱會?

處你老尾

算啦 而家無人識佢喇

開幾場？

佢都唔係處女，無人想知

Mag b

Cancel咗

去聽佢鳩叫？

鳩叫嗰個叫gem，mag從來弱點都係鼻音重，近年已經改善咗好多。

止蝕離場？

拉扯整鳩爛把聲仲唔係鳩叫？
聲帶問題cancel 左阿

隻眼分太開
不了

又唔係啲出名歌手 睇演唱會等於浪費時間